正直低潮期嘅巴打入

大家想另一半點安慰自己或者想佢點做呢？
我先 比時間我自己冷靜 ⼂

Push

無女呀

咁有時話靜下都未必係出去嘅 另一半咁講我又冇擔心呢樣 反而怕佢諗到話要分手

咁你想身邊人點？

我想靜靜

靜幾耐㗎

睇心情....一個禮拜或者一個月都試過

女朋友呢

男仔低潮同女仔低潮唔同

冇高潮過

點解呀？

首先你要有另一半

你問左？